女子以水樽擲向警車 判80小時社會服務令

女子以水樽擲向警車 判80小時社會服務令

一名女子去年12月在旺角以水樽擲向警車，早前承認一項企圖刑事損壞罪，在西九龍裁判法院被判80小時社會服務令。辯方形容，27歲被告黎海澄的感化及社會服務令報告正面，建議判處80小時社會服務令。報告亦提及，被告經接受精神科服務後，學懂如何處理自己的怒氣及衝動，亦對自己的所作所為有真誠悔意。主任裁判官羅德泉接納感化官的建議，作出相關判刑。案發在去年12月16日凌晨近1時，警方前往旺角彌敦道及豉油街交界清理路障，離開時，在亞皆老街見到身穿黑色上衣的被告，在警車前投擲水樽，於是拘捕她，涉案警車檢查後無發現任何損毀。

2020-10-07 13:13:43

？

水樽犯法

涉案警車檢查後無發現任何損毀。

一單本應係80個鐘服務令既野
如果多幾個人做就變暴動坐幾碌
真係好On9

本身好似還押咗三個星期

水樽自己飛身去鍚狗車都有錯？？？
有錯都係水樽錯，關條女乜柒事？

仆街政權

應該無,判得較低時數社會服務令一般唔使還押候判

🥴🥴🥴

水樽都拉

正路係相反
因為還押咗裁判官認為已經有一定程度嘅懲罰
所以判社會服務令

Push